【致TVB廣告商，我哋俾機會你悔改！】每日洗版任務 - 紅底 "雅芳婷"

致TVB廣告商，最後和解機會！

link:

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. tag 多幾個friend做任

認真，P牌每日只開一個抵制TVB行動post
唔會開9up post，請follow我個acc、推post

是日精選@23 Nov 2019
雅芳婷

※記得用留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎
老細係紅底廠商會常務會董
廠商會大力支持送中，支持克警嚴正執法
要買床品，一定幫襯停用TVB既Ecosa！

[Source]
廠商會支持修例 -
廠商會支持克警 -

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

怒推

習曱甴

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

社評

Push

推

Tvb戰線

已做 怒推

再推

pish

透夠喇

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

可以叫廣告商留意下選舉結果

呢度同班大陸網軍有咩分別

tui

Cut咗

有呀，支那網軍係極權打手，我哋係反極權

雅芳婷最新回應
感謝各位對我們的關注。大家現在看到的TVB廣告，以及後續少量未播出的廣告都是2018年簽訂的，並將於2019年12月31日結束。我們定會慎重考慮2020年的宣傳策略。謝謝。

阿芳婷而家仲有冇喺tvb賣廣告？